22歲淫P女警拒絕戴口罩 故意散播病菌 PK鄧會點解畫?

電光火石?
太投入工作?
定係好似無法無天光頭警長咁話醫護應該感染死?

佢響蘭桂坊獵艷時 係咪都拒絕SP帶套

已訓斥

恐襲

重解咩話 佢話係啊吹啊都奈佢唔何
不嬲都係死捱同夾硬兜 有腦都唔會信

壓力大姐

中硬

各位醫護人員
小心佢d淫閪水流到周圍都係
有菌有毒㗎

我認為醫護人員別人用心誤導同事 所以唔帶
我認為可能記者未完全了解事件 未必係同事唔想帶 而係一d客觀環境因素所以冇帶

請我做pprb 啦屌你